用緊人仔，想轉台

3 sales 如果做到學生plan $129 9gb 全包請搵我